水退了！好快睇到你班撚樣邊個無著泳褲游水

AA9

保險佬

化妝品八婆

金行錶行佬

表面身光頸靚

事實無著泳褲

仲有無？

菲比斯

尿紫揚

睇你班死毒撚唔起嘅靚靚黑絲空姐！

食都唔食凶嬸啦

大把後生女供應

最睇唔起嘅係嫁俾賤賊嘅賤雞

做乜尻

鯊魚戰衣

弓係你丫，屈機男。似乎買樓撻訂單野攪到你痴左線😂